張敬軒2014演唱會版本 「春秋」上唔上到神壇？

歌詞好淒美 旋律好動人 形造既氣氛 加埋張敬軒把聲線

「我沒有為你 傷春悲秋不配有憾事，
你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事」

當年都唔知點解佢可以好快由件雨褸個邊轉左去另一邊台
軒仔太神

識聽梗係聽10年攝太歲版本

酷愛正d